母親節係班細路面前打老婆先係真男人，好老公，好父親

從小教導振夫綱嘅概念

本帥認同

二哥撚夠膽咩